%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Educación}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
{Máster Universitario en Ingeniería Informática (90,4 \%)} % Degree
{Universidad de Granada} % Institution
{Granada, España} % Location
{Oct. 2016 - Sept. 2018} % Date(s)
{
\begin{cvitems}
	\item {Trabajo de fin de máster, \href{https://github.com/AythaE/TFM}{\textbf{BiblioIR}} (90 \%): Sistema de recuperación de información usando como colección documental artículos de investigadores de la Universidad de Granada así como datos de los mismos. Con estos datos desarrolle un sistema usando ElasticSearch como motor de búsqueda así como una aplicación web con React para ser usada como interfaz de usuario. La innovación de este proyecto radica en la utilización de medidas bibliométricas (número de citas, índice h,...) para modificar los resultados de la búsqueda. }
\end{cvitems}
 }

%------------------------------------------------
\cventry
{Grado en Ingeniería Informática (87,1 \%)} % Degree
{Universidad de Salamanca} % Institution
{Salamanca, España} % Location
{Sept. 2012 - Jul. 2016} % Date(s)
{ % Description(s) bullet points
\begin{cvitems}
	\item {Trabajo de fin de grado, \href{https://github.com/AythaE/Demos_Rest}{\textbf{Demos}} (90 \%): Sistema distribuido formado por un cliente móvil Android y un servicio web REST corriendo en un servidor Tomcat para la automatización de la recogida de firmas en mecanismos de participación ciudadana. En concreto se automatiza la recogida de DNIs mediante la toma de fotografías con la aplicación Android empleando técnicas de visión por computador (OpenCV) y reconocimiento óptico de caracteres (Tesseract-OCR). Los datos recogidos se almacenan encriptados en el servidor para proteger su privacidad. \\}
\end{cvitems}
}	
%------------------------------------------------

\cventry
{Intercambio Erasmus +} % Degree
{Universidad de Maynooth} % Institution
{Maynooth, Irlanda} % Location
{Sept. 2014 - Ene. 2015} % Date(s)
{ }
\end{cventries}