%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Experiencia}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}


%------------------------------------------------    
\cventry
{Desarrollador Full Stack Junior} % Job title
{Bi4 Group} % Organization
{Granada, España} % Location
{Oct. 2017 - Nov. 2018} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
	\begin{cvitems}
		\item {Mantenimiento y ampliación de una herramienta SaaS para la toma de decisiones en empresas de bienes de consumo y minoristas. Dicha herramienta multitenant permite la gestión de promociones, importando datos de los sistemas SAP de los clientes e incorporando predicciones, datos históricos de ventas, así como múltiples fuentes de externas de datos para obtener una visión global del negocio en términos de ventas, presupuestos, planificación de volúmenes...}
		\item {Uso de tecnologías como ReactJS, Flask o AWS.}
	\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------

\cventry
{Prácticas como desarrollador Full Stack } % Job title
{Bi4 Group} % Organization
{Granada, España} % Location
{Jul. 2017 - Ago. 2017} % Date(s)
{ % Description(s) of tasks/responsibilities
	\begin{cvitems}
		\item {Desarrollo junto con un pequeño equipo Scrum de una herramienta web interna de gestión de servidores virtuales en AWS siguiendo un esquema de SPA. Funcionalidades de control de instancias, programación de tareas automáticas, gestión de usuarios, notificación a través de diversos canales como Slack y reportes de gastos de los servicios AWS.}
		\item {Uso de tecnologías actuales como Angular JS, Angular Material, Docker o MongoDB.}
	\end{cvitems}
}

%------------------------------------------------    
\end{cventries}